====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La ségrégation sociale , tout en étant marquée , est sans doute moins prononcée qu ' ailleurs .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

